\section{Cambios menores}

\begin{frame}[t]{Eliminando cosas antiguas}
\begin{itemize}
  \item \cppid{auto\_ptr}
  \item \cppid{random\_shuffle}
  \item Partes obsoletas de \cppid{<functional>}.
  \item \cppkey{register}.
  \item \cppkey{operator++}\cppid{(bool)}.
  \item Alias de \cppid{iostream}s obsoletos (ej: \cppid{ios\_base::io\_mode}, \ldots).
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{Otras mejoras en la biblioteca}
\begin{itemize}
  \item Concepto de iterador contiguo.
  \item Mejoras en conversiones \cppid{unique\_ptr<T[]>}.
  \item Mejoras en las especificaciones \cppkey{noexcept} de la biblioteca estándar.
  \item Mejoras en la inserción en mapas (\cppid{try\_emplace()}).
  \item Nuevo tipo \cppid{void\_t}.
  \item Función global \cppid{size()} (\cppid{size(x)} $\rightarrow$ \cppid{x.size()}).
  \item Constructores implícitos de \cppid{tuple} y \cppid{pair}.
  \item Nuevo tipo \cppid{bool\_constant<val>}.
  \item Nuevo mutex \cppid{shared\_mutex} (problema de los múltiples lectores).
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{Otras mejoras en la biblioteca}
\begin{itemize}
  \item \emph{Traits} de valor (ej: 
    \cppid{is\_scalar\_v<T>}, \cppid{is\_arithmetic\_v<T>}, \ldots) 
  tomados de TS emph{library fundamentals}.
  \item Funciones sobre tiempos de \cppid{chrono} (\cppid{floor}, \cppid{ceil}, \cppid{round}, \cppid{abs}).
  \item Función \cppid{as\_const(x)}.
  \item \cppid{lock\_guard<>} ahora acepta múltiples \cppid{mutex} (\emph{variadic}).
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}[t]{Otros cambios}
\begin{itemize}
  \item Las especificaciones de excepciones pasan a ser parte del sistema de tipos.
  \item Nueva directiva \cppkey{\_\_has\_include()}.
\end{itemize}
\end{frame}
